建議公務員工會可以表態要求黑警撥款分開表決

最正路做法, 心態問題

咁咪可以加人工又唔洗壯大黑警
定係工務員好多都係藍絲, 唔出聲企係黑警背後有著數拎?

勁快有負皮

佢哋睬你都傻啦

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

黑警惡撚到

就當商界利用市民對政府+黑警的不滿
想帶風向令政府帶頭減薪

公務員想加薪係正常
都知你地沒有能力阻止捆綁撥款
但你地有能力同黑警同暴政割席

留待睇下公務員有無咁既心態了

良知
or
Money can buy anything?

真係無人理架
嘈人地減佢人工就好多post

之前做左大把民意調查

Mon po 狗